有冇人玩槍game會好快頭暈

永遠都玩唔到槍game同移動得好快既game
好快就會好頭暈好頭痛

想知你地會玩咩game多

槍game

我
玩玩下會冇乜方向感唔知自己做緊乜

第一次玩half life玩到想嘔 之後就冇掂過

玩minecraft都頭暈點算？

明明以前玩hp cs個啲都唔會，玩通宵都得
隔咗一排 依家玩R6玩一陣都暈

食暈浪丸玩

較低個sensitivity

hp我都OK

我連L4D2都暈

渣架

我都會，fps一定暈，賽車同飛機個啲成個畫面都會。
關唔關眼鏡事？

睇人玩都暈 完全0方向感

我戴con都係一樣

玩得耐就會唔舒服
L4D就玩一陣就唔得
又暗 玩到勁唔舒服

我又係
玩cs hp lol冇事
但玩call of duty or cs go呢類既槍game
玩左一段時間個頭就會好唔舒服
唔知係咪年紀大 個腦接受唔到呢d細緻畫面

食過冇咩大作用

玩ps vr仲暈，玩咗幾次就放咗

頭痛頭暈照玩
metro就真係唔掂，玩5分鐘就作嘔

因為R6 pov太前
我都係咁

3D暈？

係因為畫面太靚
呃到你個腦以為係真實嘅又係咁郁
但你又見到畫面以外係靜止
所以個腦就會亂同暈
同暈車浪原理差唔多
玩多啲嘅話情況會抒援嘅

係撚
3d暈眩
同畫面靚唔靚無關

一開頭每日打一個鐘 打番兩個月應該會好好多

利申：打pubg一開始打一個鐘以上會頭暈 而家打到兩三個鐘

我都有 跟左巴哈教真係work

1. 便條紙的妙用

不少人的電腦外框應該都是黑色的，也有少許白色的。基本上，如果是黑色的，這方面的問題可能會比較嚴重。我們用白色的便條紙將旁邊的黑色框框貼幾個上去，分散注意力。還可以順便提醒自己，多麼好的功能。

同埋最重要 真係唔好用full screen

某d 3D game會出事，我覺得關game 既3D 引擎問題

Switch孖寶，BF4 ，bio5都出事
但bio4 ,bloodborne ,舊rainbow six 又玩到冇事

早幾年玩過有隻有D似戰爭既3d online槍game(有得渣坦克 戰鬥直昇機),暈到仆街,仲要D路崎嶇架坦克係咁chok黎chok去

我會
玩fps仲成日卡喺牆
唔識轉身或者去第二度

?

以前玩hp 新地圖要聞白花油
慣左就無野 一轉場又死

屌 一樣 玩第1身就暈

我，搭車都會暈。

睇落好似好慘咁

以前玩cs玩一日都無事
而家剩係睇人地玩pubg會暈暈地

係咪因為fps低?

想問下你地會玩咩game

應該係pov太廣? 同headbob?
我玩咩都冇事 但係玩dying light同half life有事 直頭想嘔出黎
玩唔到fps都可以玩rpg
試過third person shooter未? 可能會好d

顏色對比度較低d會好少少
太花係會易d暈

csgo我ok
但逢係啲移動視覺好唔平穩果啲
半個鐘收皮(表表者 bf4)

玩AVA CSGO HP都無事
近排買左PUBG一玩都覺得暈暈地
最暈係搜屋出出入入認真攞命
最後較低個dpi自己慢慢適應

cs1.6 同 cs go
咁樣會唔會好d
我主要想表達既話畫面上既分別

較細畫面(4:3 mode)

想唔暈既話 建議你地去玩一隻game 玩完就無敵 但要捱到先 果隻game 叫 就係 Portal /Portal2

小學果陣玩幾鋪cs已經要抖抖 cod直情頂唔到半個鍾

我試過玩dead rising2頭暈暈到要去醫院

我又係
玩cs已經係極限，一玩cod R6個類detail多既game玩一陣即刻暈
之前商場有得試psvr我玩左一鋪差d暈到要坐低一陣休息下
車game又無野wor,對比起樓上嚴重個d巴打我都算係咁

可能個mon問題

144hz mon la at least